求越南美食推介

之前去過河內 峴港 都冇咁嚴重

今日第一日到芽莊
發覺成街都係蝗字餐廳
講晒蝗話

有冇乜地道餐廳好食推薦
黎緊會係芽莊 大叻 胡志明玩
求好餐廳

叫雞

細佬都係想食餐好啫

諗唔諗住出遊記

冇好閪食

上次去左Galangal
個蛋餅整得好好食

唔該巴打 我去左大叻了
大叻 胡志明有冇咩推介

胡志明市

Ngon villa Saigon (叫all you can eat +野飲大概$150一個人）
Pho Le （河粉）
Huynh Hoa (法包)
La Villa (french fine dining)

洲際隔離間越南餐廳裝修又靚又幾好食

大叻湖有間紫色餐廳 食港式野